{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000121122&dispCatNo=100000100010008&t_page=카테고리관&t_click=토너/로션/올인원_전체__상품상세&t_number=4",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "비욘드 엔젤아쿠아 브라이트닝밀키 토너 500ml"
    },
    "text": "容量500mlの商品で、使用期限は開封前の製造日から36ヶ月、賞味期限は開封後12ヶ月です。 使用方法は洗顔後、手やコットンに適量をとり、顔にやさしくのばしてなじませます。 製品はスキンケアラインのトナー/ローション/オールインワン製品で、ビヨンドブランドで販売しています。 主な構成成分は精製水、ダイプロピレングライコール、グリセリン、1、2-ヘキサンジオール、ヘキシルデシルエチルヘキサノエイトなどが含まれています。 またナイアシンアミド、ペンタエリスリチルテトラエチルヘキサノエイト、ベタイン、パンテノール、トレハロース、シラカバノキエキスなども含まれています。 さらにブドウのつる水液、ハヌルタリ根エキス、ケトンヨモギエキス、ニム葉エキス、緑茶エキスなどが含まれています。 また、ハイドロイズドハイアルロニックアシッド、ソジウムハイアルロネート、ダイメティノール、シクロペンタシロキセイン、アクリレート/C10-30アルキルアクリレートクロスポリマー、トロメタミン、ダイメティコン、トライソジウムイーディティーエー、トライメチルシロキシシリケート 、レモン皮オイル 、ベルガモットオイル 、オレンジ皮オイル 、メキシカンJr.オイル 、ライム前哨オイル 、シトラール 、リモネン 、リナルールが含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の容量は何mlですか？",
            "answer": "この商品の容量は500mlです。"
        },
        {
            "question": "開封前の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封前の使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "開封後の賞味期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "開封後の賞味期限は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この商品の使用方法は何ですか？",
            "answer": "洗顔後、手やコットンに適量をとり、顔にやさしくのばしてなじませます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのスキンケアラインに所属していますか？",
            "answer": "この商品はビヨンドブランドのスキンケアラインに所属しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の主な構成成分は何ですか？",
            "answer": "この商品の主な構成成分は精製水、ダイプロピレングライコール、グリセリン、1、2-ヘキサンジオール、ヘキシルデシルエチルヘキサノエイトなどです。"
        },
        {
            "question": "この商品に含まれる特定の成分はありますか？",
            "answer": "はい、この商品にはナイアシンアミド、ペンタエリスリチルテトラエチルヘキサノエイト、ベタイン、パンテノール、トレハロース、シラカバノキエキスなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのような植物エキスが含まれていますか？",
            "answer": "この商品にはブドウのつる水液、ハヌルタリ根エキス、ケトンヨモギエキス、ニム葉エキス、緑茶エキスなどの植物エキスが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのようなオイルが含まれていますか？",
            "answer": "この商品にはレモン皮オイル、ベルガモットオイル、オレンジ皮オイル、メキシカンJr.オイル、ライム前哨オイルなどのオイルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この商品の香りの成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "この商品の香りの成分にはシトラール、リモネン、リナルールが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 468
    }
}